大家唔該唔好再當黑警係合法嘅紀律部隊

其實拋開咗呢層面紗，
佢地只不過係黑社會。
我唔妥你，我打鳩你。
你同反對我嘅人frd？扑撚到你爆頭。
你無罪？我砌你生豬肉。
我做錯野，你夠膽罵我？拉你翻狗屋慢慢玩。
佢所謂嘅警察身份都只係一個幫佢亂打人嘅籍口。
唔好再叫佢地黑警啦，你咁叫即係心底入面仲當佢地係警察。
煩請以後叫佢地黑社會，恐怖分子。

改叫以視正聽